有請各位巴打們入一入嚟…唔該…

請問邊到有得玩前列腺按摩呀

邊個靜靜雞負皮

文呢

其實我想親身經歷下… 一切都係為咗寫好過故
邊度有得玩